王剛四伯示範斬羊

真係大廚 成隻羊結構都好熟

火雲邪神好勁

香港拍唔到呢D, 呢D真正農村生活, 同埋鍾意睇大陸人捉魚, 食貴野果D視頻

屌你老母支那雜畜

火雲邪神唔係浪得虛明睇過佢劏豬既片

果D真係屠夫, 我服佢, 自力更生

現在是技術總結

中國還中國

王剛係有料既

利：無睇中國野

呢d on9都膜拜